# README #
Benjamín Torres Saavedra

Programas usados para realizar la practica de reconocimiento de voz

Requiere seguir el manual de instalación del PDF (manual.pdf)



Entre sus dependencias tiene:
-Python 2
-Tensorflow (v1+)
-Cuda y CuDNN (opcional,pero recomendado)
-Keras
-HTK